集中火力國際戰線NBA 勇武停一停

仲有七日 民主及人權法案通過 到時勇武想幾時玩就幾時玩 唔爭左呢七日
呢幾日可以嘅話可以去法院聲援
做好文宣
討論戰術（速龍已經係貨櫃車出嚟）

各位勇武手.足

而家國際輿論就係靠NBA呢一戰

Up

LIHKG has a world channel now. Please go to world channel for further discussion.

Five demands, not one less.

Finally we got the world channel we wanted. Thank you Lin.

Gphone 話唔洗停

放監？

中資唔搞根本無作用，搞360，黑社會比錢，搞港鐵，政府建築物就納税人比錢，搞中資先係共產黨比錢呀屌，唔搞中資，搞來把撚呀，零作用，唔搞黨鐵交通燈起碼方便散水，淺黃又番到工，民意無咁損耗，搞中資我諗唔到有咩壞處，我寧願咩都唔搞就靜係搞紅色資本，起碼有作用，對準權力核心，香港人要醒下，只有共產黨係香港問題上付出既代價大過比真普選我地時，我地先會贏。

好撚重要 Rockets GM幫到盡

樓主等俾人吊

話撚左唔係七日過 返台灣啦你

如果美國唔取消nba

即係得罪咗我哋全中國14億人民

撚有錢買飛睇咩

用呢張圖洗版喇

咩撚都叫人停, 同步做唔得既

停你老母咩
同步做啦仆街